吹x到摩迪今屆世界盃好勁 的賤種入一入來？

老老實實，得對阿根廷一場好波
而且嗰球金球

不過係卡巴尼路on9先，搞到成隊阿根廷轉陣谷晒上，先有機可乘。

我知你地皇狗主力 死淨佢一人，賤種朗出局之後無奈撐佢，但都唔好J到離譜囉 你地班00後唔識波已經眾所週知

之後有邊場係好波？係因為佢決定勝負？
我知道2場都要互射12m先贏到囉

咩野勁過 施丹 超越 朗甸
你地打字前，其實臉唔臉紅

波台星宿派，無形容錯

我同意佢ok
但唔係講到咁勁

咁認真做咩 佢王騎黎架

反搏唔到 ？

點解賤種比我恥笑？咪討論下都唔敢

成班賤種圍爐打飛機

邊有人打飛機?

下場咪又係比我地軒仔屌打

要摩迪呢個後生仔越級挑戰hendo實在太殘忍